[0.0]
<no-speech>
[4.335]
alo
[4.945]
<no-speech>
[8.355]
alo
[8.945]
<no-speech>
[12.585]
Serkan hangi Serkan
[13.975]
<no-speech>
[16.515]
hangi Serkan
[17.375]
<no-speech>
[20.145]
alo
[20.775]
<no-speech>
[21.875]
sen kuzen ne yapıyorsun <int> <no-speech> alo
[25.155]
<no-speech>
[27.845]
bilmiyorum kardeşim ben nasıl olayım işte <no-speech> geliyor geliyor akşama geldim üniversiteye bu nasıl bir numara ya <int>
[34.525]
<no-speech>
[40.225]
he anladım <breath> ne haber nasıl gidiyor <no-speech> iyiyim kardeşim nasıl olayım akşama geldim işte <no-speech> üniversite
[46.985]
<no-speech>
[48.305]
benim sesim sana geç geliyor ama
[49.915]
<no-speech>
[51.715]
he akşama geldim ben üniversiteye sınavlarım var ya
[54.585]
<no-speech>
[59.285]
Ankara'ya gelmedim Afyon'dayım ben daha <int> sesim gelmiyor mu
[62.375]
<no-speech>
[67.485]
geldim kanka işte tedaviye geldim <no-speech> ondan sonra o- ışın tedavisi görüyorum ya
[72.695]
<no-speech>
[73.865]
tedavi işte kanka bir on günlük bir ışın tedavim kaldı <no-speech> on günlük bir ışın tedavim kaldı işte
[79.015]
<no-speech>
[80.825]
ondan sonra öyle koşturmaca devam ya hastaneye gidip geliyoruz <no-speech> sen ne yapıyorsun nasıl gidiyor
[85.795]
<no-speech>
[90.815]
yok kanka bir mide bulantısı yapıyor işte onun da <int> met- metamid miydi <no-speech> metpamid miydi öyle bir ilaç var <no-speech> ondan kullanıyorum o da hazım (()) mide ağrısı yapmıyor <int>
[102.575]
<sta> öyle işte kardeşim ben
[105.805]
<no-speech>
[107.085]
(())
[107.535]
<no-speech>
[108.345]
inşallah kardeşim geçmesini bekliyorum üniversiteye geldim işte (())
[112.165]
<no-speech>
[114.445]
ne
[114.935]
<no-speech>
[117.295]
hı ders <int>
[118.495]
<no-speech>
[119.605]
sen iki yüz altmış puan mı almıştın <int> üç iki yüz doksan mıydı
[123.315]
<no-speech>
[124.335]
iki yüz <no-speech> kaç
[125.875]
<no-speech>
[126.975]
iyi almışsın kanka vay <click> geçen sen kaç almıştın sen <no-speech> geçen sen kaç almıştın
[131.565]
<no-speech>
[133.795]
iyi kanka bu sene daha iyi o zaman seneye geçen seneye göre
[136.515]
<no-speech>
[138.005]
<int> inşallah kardeşim <int> Allah bir aslında polislik falan olsa iyi olur senin için ya <no-speech> <int> giremezsen zaten (()) gelmeni bekliyorum yani
[147.445]
<no-speech>
[149.545]
<int> boksu ne yaptın devam ediyor mu <int> boksta devam mı
[154.305]
<no-speech>
[155.685]
<int> mhm <no-speech> kick boksa mı gelirsin <no-speech> şey mu ay Thai falan he
[159.915]
<no-speech>
[163.545]
mu ay (()) <laugh>
[165.205]
<no-speech>
[166.905]
mhm
[167.545]
<no-speech>
[170.335]
Türkiye maçlarına
[171.465]
<no-speech>
[173.145]
kanka valla inşallah olur yani ne diyeyim
[174.955]
<no-speech>
[177.445]
mhm
[178.015]
<no-speech>
[180.315]
ya eniştemi ayarlarız o kolay ya
[182.565]
<no-speech>
[187.055]
eniştemi ayarlarız o kolay diyorum ya
[189.165]
<no-speech>
[191.165]
<no-speech>
[191.615]
<no-speech>
[195.975]
he <breath> kanka tam da pizza yedim gel de beraber yiyelim
[199.095]
<no-speech>
[201.085]
spora mı şu benim ışın tedavisi bitsin boksa devam edeceğim ben ya
[204.335]
<no-speech>
[205.685]
ilk başta bir şey kondisyon yapacağım şu kiloları bir vereyim ondan sonra boksa devam benim de
[210.555]
<no-speech>
[215.295]
he sen neredekine gidiyordun <no-speech> Ankara'nın neresindeydi seninki
[218.965]
<no-speech>
[223.675]
büyük şehir Belediyesi'nde mi <no-speech> Ulus'takinde
[226.045]
<no-speech>
[228.515]
kanka ne diyeceğim olmadı olmadı Eryaman'dakine gidelim mi (()) benim orada bir Serkan abim var ya Serkan abi diye birisi var benim orada boks öğretmeni olmadı oraya gidelim mi <int>
[239.735]
<int> oraya gidelim mi
[241.335]
<no-speech>
[244.335]
haziranda değil de ne zaman geleceğim <no-speech> bu pazartesi günü geleceğim işte ışın tedavisine devam edeceğiz <no-speech> ondan sonra geri geleceğim yirmi beşi (()) geleceğim <no-speech> işte sınavlar var ya finaller
[256.214875]
<no-speech>
[256.364875]
<no-speech>
[258.775]
sınavlara gir
[259.945]
<no-speech>
[260.855]
tedavinin on gün on günü kaldı ya hafta içi işte iki haftaya denk geliyor o da <no-speech> iki haftası kaldı
[266.825]
<no-speech>
[271.415]
(()) pazartesi günü gideceğim zaten <no-speech> anneler gününde orada değilim anneme hediye alamayacağım o koyuyor bana ya annemin yanında olamayacağım ya
[280.125]
<no-speech>
[281.115]
<no-speech>
[283.065]
<no-speech>
[283.985]
<int> yok orada değilim sen şey yapacak mısın anneannemlere gelecek misin sen o zaman
[288.775]
<no-speech>
[292.335]
<int> eh işte sen geliyorsun ben yokum (()) neyse telafi ederiz biz bunu ya
[296.315]
<no-speech>
[297.375]
<no-speech>
[297.725]
<no-speech>
[303.335]
kanka dersler güzel ya valla <no-speech> zayıfım yok şimdilik <no-speech> dört tane sınavım kaldı onlara gireceğim
[308.785]
<no-speech>
[310.165]
paz- pazartesi günü işte dediğim gibi <no-speech> inşallah işte bizim Mümin var ya hani yurttaki
[315.035]
<no-speech>
[316.735]
hatırlıyor musun söylemiştim sana
[318.175]
<no-speech>
[321.745]
<no-speech>
[322.145]
<no-speech>
[323.215]
bizim Mümin var ya yurtta hatırladın mı arkadaşım dedim Mümin var dedim o ders çalıştıracak işte bana
[328.145]
<no-speech>
[329.135]
hı <no-speech> öyle işte ders çalıştıracak öyle gireceğiz sınava
[332.505]
<no-speech>
[333.485]
<no-speech>
[334.615]
<no-speech>
[339.815]
hı <no-speech> bu seneyi bu sene geçerim ya bu sene <int> kalmaz
[342.855]
<no-speech>
[344.395]
<no-speech>
[345.525]
<no-speech>
[349.965]
hani (()) tam bu sene kesin kazanmak için ya valla bilemiyorum yani
[353.545]
<no-speech>
[356.175]
güv- güveneceğim var yani (()) bir kendi düzenim var benim <int> Kenan abim nasıl <int>
[363.415]
<no-speech>
[364.695]
alo <int> şeyciğim kuzenin Meryem ne yapıyor onlarla görüşüyor musun diyorum
[369.685]
<no-speech>
[371.755]
<int> onla ben bayağıdır görüşemiyorum ya <no-speech> dünden sonra Meryem (()) Meryem'i hiç görmedim dedim <int>
[379.585]
<no-speech>
[382.245]
nasıl git- görüşmedin mi hiç <no-speech> gelmiyor mu Kızılay tarafına
[385.495]
<no-speech>
[388.175]
nasıl (()) <int> he aradın mı <int> şey diyeceğim bu bizim (()) geçen sene dershaneden bir çocuk vardı <no-speech> geçen sene dershaneden bir çocuk vardı adı neydi onun ya sizin sınıftaydı esprili bir çocuktu <int>
[400.125]
<no-speech>
[400.275]
<no-speech>
[401.145]
<no-speech>
[401.515]
<no-speech>
[402.795]
hı Ser- Servet Servet <int> o ne yapıyor şimdi geçen beni aradı <no-speech> çalışıyormuş kanka <no-speech> işe başlamış
[409.965]
<no-speech>
[412.515]
(())
[413.455]
<no-speech>
[414.715]
öyle mi <no-speech> ben şeydeyim diyorum
[416.675]
<no-speech>
[419.185]
kanka o senle dalga geçmiş
[420.955]
<no-speech>
[422.575]
dalga geçmiştir o senle çünkü bana şey dedi başkent dedi <hes> valla bak dalga geçmiştir o senle <sta>
[430.795]
<no-speech>
[432.145]
bana şey dedi başkentte bir yerde bilgisayarcıda çalışıyorum dedi dükkanda <int> tek başınaymış
[437.595]
<no-speech>
[441.255]
<no-speech>
[442.275]
<no-speech>
[443.095]
<no-speech>
[444.635]
<no-speech>
[445.505]
öyle mi <no-speech> mhm <int>
[448.515]
<no-speech>
[449.835]
he
[450.515]
<no-speech>
[451.995]
hadi canım
[452.855]
<no-speech>
[454.365]
gidelim Serkan
[455.445]
<no-speech>
[459.725]
<no-speech>
[460.155]
<no-speech>
[464.775]
valla bana uyar
[465.965]
<no-speech>
[466.815]
gidelim diyorsan giderim
[468.105]
<no-speech>
[470.485]
<no-speech>
[470.835]
<no-speech>
[474.065]
ya da
[474.715]
<no-speech>
[476.125]
ben ben Antalya'da bir (()) falan çalı- çalışmamı düşünüyorum olmadı Antalya'ya da gidebiliriz <int>
[483.025]
<no-speech>
[484.925]
Antalya'da orada da çalışırız ne olacak ki
[487.165]
<no-speech>
[488.305]
<no-speech>
[489.055]
<no-speech>
[491.245]
<int> ya da olmadı şey alacağım ya bizim taksi var ya hani <int>
[495.085]
<no-speech>
[495.955]
<no-speech>
[496.315]
<no-speech>
[497.495]
alo <no-speech> taksiye çıkmayı düşünüyorum ya da ya
[501.075]
<no-speech>
[502.215]
<no-speech>
[502.615]
<no-speech>
[504.225]
hı illaki verecek hani <no-speech> <lipsmack> liseye gittiğimiz zaman izin vermez de üniversitede izin verir
[509.715]
<no-speech>
[513.695]
taksiye (()) <int> he
[516.145]
<no-speech>
[517.235]
<no-speech>
[517.584875]
<no-speech>
[519.735]
<int> bakalım ne zaman okullar kapanınca işte <no-speech> diyorum ki <int> şey yaparım
[525.195]
<no-speech>
[526.485]
he <no-speech> günlük
[528.185]
<no-speech>
[532.555]
hangisi
[533.285]
<no-speech>
[535.675]
hı
[536.385]
<no-speech>
[544.855]
<no-speech>
[545.205]
<no-speech>
[547.105]
kanka
[547.775]
<no-speech>
[549.695]
şey diyeceğim beni de aldırsana oraya o zaman
[552.015]
<no-speech>
[553.115]
kondisyona beni de aldır <int> çalıştırmaya eğitmen olarak <no-speech> evet ama bende şey lisans yok benim lisans gitti
[562.125]
<no-speech>
[567.015]
<int> işte benim lisans gitmeseydi
[568.745]
<no-speech>
[571.12]
